到今時今日仲用WHATSAPP抵比人撚狗咁撚

我用WECHAT同QQ用戶體驗完勝呢個垃圾WHATSAPP

sick ball

微信真系好用

用開ICQ

WeChat吊打WhatsApp

用微訊識女

whatsapp仲未有語音變文字真係好撚落後

蓋ching用we7 call g

你用咩機無語音輸入

......
你個咩腦係咪無智商

聽聞fb 又想玩， 遲d 會有fb pay

一味抄人

LZNB

wechat pay

南男

轉用qq後晚晚食唔同女
毒撚都變食家

體育台

v7好多人講唔夠2句又斷

想講一早有

where 你唔好講我講第三方app

用ICQ
有無ICQ pay??